請善用小圈子型PO討論支線

唔係唔可以討論何妖死兩次老母，只係瘋狂開PO會影響版面主線任既空間。
請善用小圈子例如

何君堯請小心地滑[1][2][3]....

咁樣就可以等開心PO調整下心理，又唔影響主線任策略。

推

大B